Привет, в этом репозитории вы сможете увидеть результаты работы над тестовым заданием.
Времени было мало, поэтому некоторые вещи сделаны на коленке.

# Запуск и проверка
1. В UnityEditor'е откройте Window->LinkedListSearch
2. CreateNew создает новый инстанс Container'a
3. Unique node count Отображает количество нод в контейнере.
4. Я думал над несколькими реализациями алгоритма, но больше всего мне понравилось делать чисто за счет времени CPU, реализация не выглядит громоздкой, легко читается
   и выполняет свою работу без лишних аллокаций памяти.

# Тесты
1. Window->General->TestRunner
2. Проверка на подсчет колличества элементов, должно быть равно 16.
3. Проверка на подсчет колличества элементов, должно быть равно 256.
4. Проверка на подсчет колличества элементов, должно быть больше 0.
5. Проверка целостности данных после подсчета, каждый элемент должен быть равным копии.